終於漫長歲月 現已彷彿像流水~

我不知道 擁抱你 已是誰

多少夢和往事 又再依稀在回想
我不應再說 只有你 作伴隨
遺憾已無淚

昨天是你 陪伴我傷心與苦惱
是否話過 明日將可給你彌補
夢想漸近 疲倦了只感到枯燥
但竟是我 忘掉你不可再填補~

多少汗和眼淚 渡過歡欣及憔悴

也許只有你 可細說 可傾訴